【蕭實拉的名單】 每一個闖入立法會的人都會被捕, 無一個走得甩

【蕭實拉的名單】 每一個闖入立法會的人都會被捕, 無一個走得甩

衝擊立法會的動機和後果 我對事件的建議〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

多謝燈神

佢終於學識運用自己能力

屌講呢啲咪好囉
咪再好似上星期咁喇

佢既能力係一種gift黎

今次用黎幫義士我都開心

蕭實拉

多謝蕭生！

推

今次老燒暴燈救港，派定心丸

燒山真係好神奇，有留意開佢，佢可以一個月內預測十次，十次都唔中。佢既能力真係一種gift黎。

蕭生 係superhero

burn hill good thing
thank you burn hill

今次唔屌你

燒山好嘢 多謝燒山 支持燒山

昨晚美國整個政府都關注香港，而且給予最正面的支持。
大多數官都有外國護照，美國又有關係法，蕭實拉的名單＝0

加上政治市升300。投資者對香港民眾鬥爭非常有信心。鬥到有普選，股市更繁榮。

今次老燒佢終於講返句人話，暴燈救港，派定心丸

佢既能力係一種gift黎

今次用黎幫香港人大家都開心

之前老蕭話衝入立法會原全係無用.

原全係無用＝既係非常有用

佢前幾日先破左燈
(習特有傾香港問題)
加上香港龜仔既搜證能力
over半數被拉絕對唔奇

習特冇傾香港問題喎

RTHK:外交部拒證實中美元首大阪峰會有否談論香港問題

傾左又一定要話比人知咩